有好心人幫蟲泰補番個樣

話說就咁既，蟲泰個poster比人剪到一條條咁，有個好心婆婆 幫手整番好佢
點知砌完仲差個樣
咁佢就盡人事幫埋佢補番個靚仔樣

又畫得幾靚仔

補耶穌畫